如果全身都有可能抽筋，會點?

會痛

你up乜

點解腳板最易抽筋?

足底筋膜炎

可能會全身都抽筋